仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON? (10)

洗唔洗禁快 未1001

Lm

留名

悶到仆街

打少左個11月

呢個搞法真係唔得 一miss咗就仆街

佢個關寫住CLEAR好誤導
好彩岩岩望一望
今日果關CLEAR左但未解11月任

係 最好check返quest嗰度

打晒送果隻野冇料到我屌死佢

其實兩日一任 每逢單數日期入去
唔理有冇clear都打一次 打完去收報酬
應該唔會miss

理論上係 但係都仲係成日聽到有人miss咗

終於過左裹雙極

所以最好一出即打 廢事唔記得

隊呢

暗埃鏖魔

想試下用虛龍磨過攞黎石

坐後面果啲呢

寶石姬,寶石姬,光天盾,武裝猿飛,錢印盾,人地光印盾

要咁多盾

破吸使唔使落

好似得三隻有吸傷
一中走場
覺醒無效好似有4-5隻
中無效化盾都死

有咩協力網D人勁D
去親炮友網搵人打 一係就外掛 一係就死都唔開技唔知做乜

[url]
日本網 我去開依個

puzz com /自動轉猖狂
依家連kekeke都開始有

點解仲有人玩呢d野 自己轉條路好多時仲勁d

屌11月挑戰漏左個神世界rush 明明打撚左 跌果d蛋都未撚賣

唔俾隊人面有一樣嘅角色

係唔係放左同寵

今日赫拉rush 巴打們記得打

無呀

屌那星 次次遇到有用既殺 街場D人都係鳩下鳩下咁

個任務系統好撚垃圾
幾個fd 連村井 都漏左

屌你9ho冇心就咪撚送啦

仲有個mail box 改到60日真係玩死人

我估最尾幾日佢會一次過出返晒
如果冇佢等比人屌

遲下會唔會有其他公認玩家漏埋山本就會出聲
btw青木啲轉珠垃圾到 唔講玩講開發依家又係一pat屎咁

講開又講 山本好似已經唔係開發人員

咁咪好似而家咁囉

radar個ranking都完埋 好鬼悶

情報都冇得比人j下
個月任又咁
真係嫌太多人玩咁

agger 得閒嘔d出嚟都好呀

諗五到出咩都起碼都整個神up黎抽下啦

radar個ranking應該唔多人玩
150分都入到10%內

有新合作嘅星期一不嬲唔會有新情報

合作機無人抽

早幾個月都每個禮拜擠牙膏出幾隻究進/轉生，呢幾個禮拜停曬都唔知想點

依排隻game悶到 體都唔想清

舊年都係靜左幾個月儲起55隻等五週年一次過出
黎緊六週年

班dc好廢
可能我唔識貨

咖哩有新究進

日龍奶 攪到好想玩番

屌定咖哩原來係

光咖哩靚

1500日無暗迦

有冇修改版
已經冇心再玩落去

咩修改版？

終於有得進

光暗迦各三隻 雖然唔多 但都有排儲料

呢啲料都要儲咩 又唔係要進化降臨寵進

賣曬啲暗咖哩添

想抽隻暗咖哩
好掛住我舊ac個幾隻

1750日+ 無暗迦

咖哩緊係黃色架啦，邊有紫色嘅咖哩架

唔知點解 長期無暗魚強 但光強有成倉

又黎10石機

放埋d fes限落去

10石機感覺好伏 不過有喜女神

加埋原本d fes限 係有d伏

wtf

咁撚大鑊

最近down返黎玩求friend
359327135

added

暗咖無左火屬
火屬個位有咩選擇

濃姬

無
定求其搵火屬有7com覺放入去就算

入火咖

有火咖直接拎去做隊長算啦

有無水獵雙3

火咖好鬼勁 希望聖誕會抽到

命裡有時終須有 命裡無時課到有

媽~好伏呀

1下收手 等聖誕好過

2隻魔公女, 眼都凸埋, 乜黎架

免費抽 主:魔公女 副:代行

綠奧 藍龍喚士

光咖 木龍機神 木代行

好撚伏

龍機博士
成set差水咖

第5隻水光龍帝

連埋免費5抽得隻水龍女，但我本身有 命央都唔知有咩用

免費抽係木時女
回廊火奧
自己用10石抽先中風神

都好呀

水咖去左邊

仲未有風神

命央個turn數太長啦 繼承好多時都用唔到

好彩今次11月隻獎品都唔係話好勁 你地miss咗都唔使太傷心

好似話會開比miss咗重打

講真呢隻免費嚟講算唔錯
如果有重打 大家都記住攞返隻

搞事啊啲三圍 有得繼就另計

我覺得已經好唔錯
係繼水獵同暗雅之後
又一隻乏用性高多人有既寵
你當佢有4個手指覺醒去左隊長技度
其實幾勁
唯一係三圍七左啲

呢隻個木屬位一定係奧丁龍

木防龍打咩關易出？

光龍女降臨？

仲打唔打？
求carry攞石

今次佢重開d rush記住打晒佢啦

留個名先

訓左
巴打仲要? 想幾時打

巴打而家打唔打

都好 開左

定係你開
呢到難夾

唉屌 講完轉頭唔記得咗
巴打再開過

ok我而家開

7431 7975

成日記錯你果邊有火屬 sor

我唔記得帶 我唔好意思就真
btw有負皮仔狙擊緊我地

唔係淨係我地

咁早起身做d咁嘅野 真係得閒

其實連登啲負皮有乜用

唔知 可能佢想攻擊下你嘅自尊？

重玩返一個月抽到克圖格亞同光咖哩
用新火印過無限回廊打左成粒鐘
兩隻係咪都幾勁

光咖隊長麻麻 火個隻好似唔錯 不過好少見人用

山本出返嚟 好似唔係佢

有冇人幫手打2體天火神

保釋出黎炸

食左6石都過唔到
有冇人幫手

係咪咁難打呀 你咩隊
我可以幫下你嘅

有可能

咩隊都有
但食左6石試過晒所有隊長
過唔到

除左活動pool

又食左1石回體
仲係過唔到
7石了

d先制點檔
得2隻根本唔夠血檔先制,又有d高防垃圾焗你帶射
點撚樣打

你開 我用兇龍入

冇兇龍,咩隊長?

任你揀啦 水獵呀暗埃呀嗰d囉

30529141

講明先冇手指我轉唔到

thx
6石拎1隻聖誕龍

抵架啦
好過抽3000

早d叫協力嘛

不嬲唔鍾意協

如果我想要隻光八龍喚士
有咩途徑

跟人地要求砌好個橫排隊 揾人帶

去邊搵呢一個人？

日本網會多d 我都唔係好清楚

日本網/ptt我都見過有人開

求LINK

twitter search 関東レーダー連盟
差唔多個個禮拜有人派

感謝

日文苦手

日文就依個[url]
ptt就依個

感謝先

可以去twitter search: “雷達龍日文名” 配信

究竟關公同諸葛做錯乜
無咗限定之餘到家下都無得進

我想問點樣將pad同google連埋一齊
好耐以前左上角會有個Google+
而家係點

轉左新電話連唔到

this?

”已連結的應用程式”有pad
但係入完資料 彈上面個畫面

得左 原來要連通訊錄

火關仲係六星限果陣連抽兩隻
有MP之後賣左隻得15000
而家都未上過場

2014年3月31日、パズル＆ドラゴンズ『全世界3000万DL達成記念イベント』!!にて実装。
2014年10月15日、Ver.7.2.1アップデートにより、Lスキルの対象にバランスタイプを追加。
2015年4月11日、スキルLv最大：7ターン→ 6ターン に修正。
2015年6月20日、スキル：回復ドロップを火に変換させ、3000回復するを
毒ドロップ と回復ドロップを火に変換させ、3000回復するに修正。
2015年10月29日、第6回モンスター＆スキル大幅パワーアップ。
リーダースキルを HP50％以上で から HP20％以上で に変更。
副タイプに「バランス」を追加
覚醒スキルに「バインド耐性」を追加
2015年11月19日、スキル効果に バインド状態を1ターン回復 を追加。
2016年1月28日、スキルのバインド回復量を1ターン→ 2ターン に上方修正。
2016年4月15日、スキルのバインド回復量を2ターン→ 3ターン に上方修正。
2017年2月20日、以下のように修正。
リーダースキルからHP割合の条件を撤廃し、
攻撃倍率を3.5倍→ 4倍 、回復倍率を1.5倍→ 2倍 に強化。
覚醒スキルに スキル封印耐性 と コンボ強化 を追加。
最大HP+400、回復力+100。

改咁多次都係擺唔到入隊

仲慘過奧丁袋痕

擺唔入隊又唔整把關刀同孔明扇

今鋪大鑊 g社痴咗邊條線

要課啦 玩到咁大

好似好耐都無咩大型合作

復刻HUNTER得唔得

等價交換

少左你太年輕了
你以真係可以等價交換嗎

打隻狗返黎用條女進化

竟然無老豆

唔通mp

好多都冇
師傅又冇
大總統個仔又冇
連金布利個痴線佬都冇
應該係留一手下次再出

應該仲有下次
btw 好想要團長 幾時復刻

我驚greed都要等下次姚林究進

310 827 702
用開鏖魔
求加
遲下可以trade野

Added

兩兄弟係咪機type

應該會係佢地其中一個type

要無視等價交換得到所有野，你只需要賢者之「石」

維護10幾個鐘

艾爾邊忽係機械

對9ho黎講有少少金屬都機械架啦

但就算兵長個啲都好正常，因為有立體機動裝置
但艾爾係機械type好怪雞囉真係

有冇3平殺繼佐助武既轉宙可以ADD下FD

介紹牙寵俾你

佢繼風魔

突然好想由頭開始玩過

據說砍掉重玩會發運連鑽發生

依咖起手有咩最好

E+可以抽到勁既隊長就靈央 猶格...但我覺得猶格乏用性比較低
轉珠有信心就暗埃

隊員就風神

個人有愛想要零龍唔知會唔會唔夠做

好多關都夠做嘅 做隊員又勁
但係重新玩開頭都幾難進

自己打極3有冇邊隊穩同快推介？ 我廢成日死

原來我都miss左一個11月任

之前補返晒都唔打

重新上路由零開始求friend
216771242

你好似set左拒絕好友邀請

轉返啦sorry

講開又講 之前有巴打add咗我話要換野 有個話換水獵素材 好似又有個話換duel master咭咭
冇晒影

我依隊幾穩 繼左兩盾兩破吸 水時繼武器 隊友用鏖魔繼多隻破吸

極3要穩首先你要有風神

三隻

得10萬分
今次1%線升得好快

我得9萬

係咪叫孤高浮雲既巴打要 好似夠三十日鳥

我都留咗隻 啱啱夠30日

入10%算

我啊 dm卡啊 係咪差一兩日

我啊

夠日數了原來
我要一張得了

request咗

唔該墳巴
都麻煩左サドネ絲，唔好意思 搞到hold左咁耐
唔該兩位巴絲

點解仲未有喇叭刷 打雙極打到天黑咩

終於有蛋龍友情機

我都等緊
隻佛祖仲擺左係度
不過隻暗鯨魚就黎滿技

我有吸傷，但冇彩龍 仲可以有邊隊推介下？ thanks

前排壞左手機比好多人DEL左FD
求加
146,436,612

ADDED

重新上路
194212670
主要掛 猶格 暗雅 暗埃

有無巴打幫手打打十一月任

差3分鐘夠50 打咗易嗰關先？

塔緊車有半個鐘
可以試下

再招friend
216988369

add咗

呢幾日d 11月任開始超絕起跳 開始有d壓力

要唔要協？

超絕完左了, 剩低四個都係壞滅級

機世界同北歐RUSH都未過過

機世界好似好難打

夜d得唔得？返緊工
有冇話要d咩隊？我準備下先

水獵啦 帶多d洗版就ok 最好有追打同解封覺醒

128432523

長掛暗埃,筋肉人,火時龍契士.

徵相同隊長及鏖魔

有冇人而家協11月任

好阿墳巴
今日果個

ok你開 記得帶隻解封

奧丁龍ok?

ok呀

9066 7498

pass呀

打多次？

冇留意唔知佢一下打咁多
又唔知應唔應該開大蛇

如果想留返個pass 可以開呀

晏少少ok?得30幾體

我第一次入關冇睇攻略
唔知後面要唔要用
驚一陣儲唔返

ok 如果陣間我潛咗水 可能要十一點幾十二點先再上到嚟

Ok thx

巴打夠體未？

有玩個幾月，宜家興咩隊長？ 我之前常用尤格

好似都係猶格同靈央

夠喇
1025 1545

三協等carry應該用咩好
水獵
想瘋狂刷mp

太快開左 一陣再開

而家開？

9497 4819

今晚/聽日再打

Sorry

唔緊要

靈央隊有無腳推薦?
無零龍

玄武，萬聖新木天，萬聖時女

3隻破神機，加隻木8bit

有冇人知道點解pad啲珠同啲字都起晒格
但係cap圖出來係冇問題
係game入面就勁濛

影幅圖嚟睇下

又冇事
轉左ios11之後係第二次咁 無啦啦起格，過一陣又好番

而家打？

1lv開始好難打呀

嚟緊普通城5倍經 升下佢

唔記得講係11月任添

墳巴有冇光喇叭/惡殺
可以用其他殺手/防坐/其他喇叭換

有惡殺 我想要防坐

開左 想要多隻惡殺你仲有冇

冇

咁算啦 有冇究進暗戰國龍

冇呀 我都想要隻

之前放防坐定殺手換到隻

你進濃姬定阿市？

濃姬

我有兩隻阿市之前進錯左隻練滿左加C技

兩隻都係？

一隻冇練技一隻練左
進左隻練左嘅

呢邊有冇人想打木寶珠龍
想升多2隻馬超

我得一隻 用喇叭升咗

我有4隻
冇甘寧

墳巴得閒嗎？
今日想再挑戰過壞滅級

得閒 你幾點打

而家？

ok你開

6579 1599

防坐用padr換啦

公布鋼鍊能力啦
哥哥係10秒改變世界

唔該晒墳巴

原來唔係...隻錶唔係用黎升技用

有換 都係唔夠用

隻大手指覺醒係咪比上校點火

上校比我諗既廢好多

仲諗住係橫排 點知係雄火龍

頭先有場3位1體 我俾石川打完冇晒血
個猶格殺完佢 入到boss先嚟走場 整鬼死我

愛德好撚勁

兩兄弟都想要

四場先見一隻擴潛

睇嚟g社睇到呢個post，艾爾真係無亂加機type

今次好佛心

地城隻錶用黎用優格3位一體隊繼承
仲好用過上次抽蛋機隻橫排
今次直接比劍+100攻 又光+珠

手指氾濫開始
應該要打定4-5隻
唔升技

隻父親大人好似唔係抽蛋角
會否太勁
定係mp買

好似地下城boss究進?

padblog話地下城boss 都幾勁

好似細佬勁啲 六色陣加追打
但唔知開陣會唔會包5粒心

應該都係普通6色陣

肯定要10石先抽到,最廢都5星
好撚狗真係

10石相對就唔係好吸引
如果真係就免費一抽算

我都係
10石一定唔撚抽
如果今次成續好佢肯撚定以後合作都要10石

twitter寫咗係boss

之前ff12嗰隻都要打3人協先有，今次呢隻算係咁

啲寵無其他10石機咁勁，睇定啲先，可能無進化嗰堆只係懶得畫兩張圖，直接出5星俾你繼

邊有咁好死

重玩為左抽鋼鍊
儲緊石

個3倍要滿血先有,冇主動回血都好難用到

放回血覺醒,頭尾激減同虛龍一樣
冇咩意外回血覺醒回得返

但係要滿住血扭先有倍 扭完先回滿血好似唔計 最多得個盾

冇錯

今次合作唔太吸引(我係fans),係得兩兄弟勁啲,但係唔有趣,可能課少少算

其實以做隊員黎講唔錯
大總統 7X6 隊長技 如果冇鏖魔都OK
不過真係唔算太勁

點都好, 連擊一樣死
送既算係咁
勝在招技OK同埋有2殺覺醒

係 送嘅嚟講已經算幾勁

雖然都唔會點用

你啱

好奇n回固定係點

其實點解個pool咁少野
好似得十隻左右
當反派角色入晒地城
都好多冇加落去
同埋唔明修茲明明都唔係打交嘅角色又會加入去
（當雲尼係女所以先加）

我估好似啲王出連擊咁
大統統:啪啪啪啪啪 5野15萬
吸20萬既就唔會吸收
好似係

應該係分幾下打
姐係打執行蛋龍唔會過
總統就射星知神

可能收埋咗d 等下次伏刻？

唔知會唔會變追打

呢個要試下先知啦

btw miss咗11月任嘅巴打 唔使怕
又再開過啦

如果係10石機會講明
所以今次應該係5石一抽

5石機都坐底5星伏味濃郁

水獵然後加啲洗版塞晒啲手指同7com強化入去

應該狂出金

街場三位一體好伏

確定5石

留黎把撚咩
一人2招技就尾王啦

求過十一月超絕地

特殊降臨RUSH?

問下大家意見
新木和solo雙極3大家會點組
我有兩隻白虎加yuna 無風神
剩底既隻隊員擺咩好

係咪要幫,有多體剩
yoga, 0央, 水獵都得

多謝巴打幫忙 我過左了

留意返, 要打壞滅級先計解左11月任

oj龍，短cd轉心技

sorry唔記得要回復系

你冇左2人協一齊計覺得少姐
平時十幾萬落到八萬差唔多啦

係,我上面過左但下面反而幾次都死

零課嘅各位刷擴潛通常用黎啪定用黎賣

零課一日得480體, 一場99體仲要博亂入, 點刷

十幾廿粒喺雪櫃

咪賣，又唔係易刷點解要賣

以前未改諗住信箱到期就賣
依家冇咁煩就照食左佢算

食啦 宜家唔洗297可以直接食好方便
可以入3殺用

我都想過 有冇人協？

都係水獵？

間房冇咗？

咩料 一入就斷

有冇體開多次 我啱啱好有50

我入咗房啦巴打

做乜cancel咗嘅？

邊隻

oh 你隻水獵

打多2石終於0.2
應該唔洗再打

用咩隊打

Solo唔夠力過機世界

呢個降臨真係要食晒機殺先易過
第5層果隻最煩
拉直心唔夠力打淨少少血就秒你
慢慢磨又好易打到出無效盾

去炮友網用水獵協算啦

應該都係宙斯 得嗰隊可以咁快

reco果隊

戰友網有冇得討論架？定係唔啱就cancel
我鍾意呢邊可以傾一輪先 不過時間上難夾d

kekeke
不過越黎越少人

屌 淨番169秒 好誇張
我用天央打淨30幾秒都有30%內

有齊防廢毒會快好多
尤其是尾王

我得40%防毒所以要d運氣

屌
進左隻機川先知唔同技
滿技架大佬
冇晒心機

打完ranking冇晒體

水獵?

依家ios11 有冇其他方法整到日本acct 去down 日本apps

有無巴打今晚幫協機世界
八點後

最夜幾多點？ 夜d我應該ok

無

9點有冇人協機世界？
有冇咩要準備

點解要爆石啊

我得隻機龍博入左3機械殺

十二點啦我諗

新手再招friend
218988369
長掛由格，零龍，暗雅

你係咪打錯id

真係 216388369

機世界都係暗埃過

真係唔知點解之前會刷到防坐
打左四五場隊友都妹下妹下
仲未過到

木防龍邊度打好

光龍女/重劍龍

...
係咪又打錯

屌佢機世界 第1關放隻 轉屬

冇得用虛龍磨 山本正仆街

求幫打機世界
宜家開

隻漂龍好冇換做3潛覺機械殺既龍博士？

講緊打機世界

幾時開

招長掛鏖魔朋友
111057458

有無巴打可以幫我完夢 用女巨人過機世界

話唔埋
靠睇戰友網D時間黎估規律
我估龍女最少要等多一個禮拜 重劍龍應該3-4日內

再唔係問下有無巴打有

重劍龍掉率應該好低，之前打左十鳩幾場都無
上網睇好多人都話無蛋出

有冇人有火玩具

ok 係咪打？

又係我
冇人打幫我打ok?
今日自己打左2次終於過左絕地獄級

我自己搞掂咗 sor

磨撚爆佢老母 山本大介

盃賽1%cutoff e家幾多

有冇人宜家幫打壞滅？

有無人要清11月機械rush壞滅
我要打d冥翼機用

我都得閒 有d體可以幫手

去呢到傾?

*

有冇人要打機世界

得返6個鐘 打唔打

help

用水獵係咪易過？

ok嘅 你開

定係鏖魔易過？

鏖魔倍數好似低d 不過易d出combo
我鍾意水獵多d 多個技開嘛

ok開左

點解咁大力嘅

求幫打機世界

想點打?

邊隊好啲 我得機龍博有三機殺

你中意
上kekeke打?

誰啊#2e79c it's me

仲有無人要打

幫推

零龍進咩色好

都係睇你有咩隊長，尤其要控hp嗰啲

求協機世界 暗埃/水mh/眼鏡

水獵 go

係咪打 冇乜時間剩

打啊 唔該墳巴

9629 9888

頂打街場一係機械人自動轉一係一係唔開技

唔該墳巴 請問介唔介意打多一場

聽你地咁講完 我都廢事去揾街場
呢度有人呢度打算

ok

機械人控唔到力

4272 8011

唉 差少少

Sor墳巴我最後個度 ⋯

唔該墳巴就真

應該開房前換隻女巨人 我衰懶

有冇機世界?

有 快d開

82065491

最後9分鐘

冇咗間房

公開左，有人入黎同我打緊了

加油

北歐真係易打好那多

無打機械rush都唔緊要
30號會再開一次

原來會RESET演習次數,仲等我儲左10下

錯PO

啱啱回鍋有無FD子可以加下?

有MH 暗埃果D..

11月北歐求CARRY
唔知點打

優格落彩龍,就算80%血以下都照秒

OK,CARRY ME OK?

課定聽日未

得番160石 之前抽巨人時用左差唔多200石先齊一set

我無課架都.我一路草番黎

100石唔知抽唔抽得齊

應該難左d

如果10石一抽我屌撚死佢

唔會有up

一抽愛德

淨係抽到絕望咋

我20抽先抽到大總統

165石差愛德
中左好多雲尼同阿姆士唐

24抽無鑽
好伏

垃圾game

岩岩玩返
有冇人知點解隻驚冇音樂

廢青巴

點解呀

啲虹真係出得一次無重覆

係咪你熄左聲

較過 都冇

一係重新開機試下 我有時iPhone 都會因為有電話入 之後無聲

愛德

橙了
比古洛好似改左技

淨係兵長都贏一條街

All in 4抽
4金

你出上校比我都收貨架 鑽蛋去曬邊

木兵長

不過有2隻少尉都唔錯

兩隻 淨係隊長技已經超越左比古洛

我多到食自己滿埋技

你幾多抽

儲左好耐既50石全金

ON9, 18石先中粒鑽, 好彩係兩兄弟, 唔知追唔追埋大佐大總統好

165石

有愛就追啦

9ho又欺騙我感情 已經唔係勁，又要set到咁難抽

台仔35抽0鑽
等第二彈是常識吧

33抽3鑽

我37中咗3隻大總統 一隻愛德

等聽日1700日送石搏愛德

一抽亞力士

good luck

5抽5金

轉頭開另一個ac抽埋個3抽

1 pack 全金

唔識玩鳥

點解父親大人係用銀懷錶進

依家玩都好難一時追番上

戰友網係咪錯左
成個鋼鍊地下城都冇銀懷錶既材料跌

UPDATE左了

果陣比古洛好撚勁
依家唔知點玩

7抽得1隻愛德
好在金只差大隻佬

ok 棄驚 一隻愛德華都唔中

屌樓上又金鋼棒

11抽 差細佬雲尼同姚林

免費抽大總統就應該收手
再2抽一隻姚林一隻修茲

將來有round2再出時唔知姚林會唔會有究進格利特ver呢？

新手想抽鋼鍊先玩 但係點解我無得抽GE
我直程見唔到個抽蛋機

你係咪日版？

首抽冇得抽活動, 之後可以
仲有, 只限日版, 其他版冇的

Help

要日本 APPLE DOWN先有得抽架

有冇鏖魔巴打可以加我暗埃fd
會加親友 求加
ID :169985546

想咪係咪姐係要轉日版先有得抽鋼鍊

係 港版唔搞合作

好 唔該 但課金就要買日本ITUNE卡/信用卡係咪

可以用電話費比錢 不過好似得3台有

唔知 我用android
有冇巴打知？

多數E兩種

己加親友 thx巴打

4抽2隻scar2隻winry

個地下城 啲材料跌率好低

3+1抽中細佬同大總統 果㫁收手

同求好友，218752164，已開300好友位，仲有一個id:339875663,兩個都有大路隊長，徵下鏖魔靈央由格，thanks

想問下iphone點轉iPad
我iphone日版轉左ipad日版 但變左兩部機都開到game但驚比人ban
如果我iPad del左係咪會回復番正常 ？
同埋我想iphone港版轉ipad日版要點做
因為我ipad一開game就問我iCloud 要唔要直接backup

見到有人86抽全金蛋 痴線

點解呢個世界可以有d咁慘嘅事

51抽全金

幸福的只有山本

傷疤人

福艾都要啦 解覺醒綁

修茲解鎖+3Sx
scar 射擊但cd長
姚林無敵盾+細buff，cd長
雲尼用嚟J
大隻佬算吧啦

唯有期待吓scar同姚林下次有究進

21抽差大總統齊set

我86抽9鑽冇愛德華

33抽差愛德

Btw有無巴絲知

而家啲god fes個率都算幾有人性，啲合作真係痴線，唔係有愛真係揾鬼抽

？

巨人合作抽艾倫抽左成2pack先中

咁既機率寧願抽10石

正常途徑 iphone出引繼碼 ipad入引繼碼
引繼成功後iphone del game is ok

港版ac同日版ac icloud會分開backup

我有a帳號 係想iphone港版轉ipad日版
依家iphone ipad都有b帳日版
要還原基本重新做過轉ac就要del番ipad個b帳日版先？我驚del左連iphone b帳都無埋

icloud有backup就唔驚
我之前iphone唔記得出引繼碼就洗左機
好在icloud有 down完game回復完乜事都冇

唔該サドネ絲 係咪即係秘密code

淘咗個多石ac,未來要抽啲咩
對上一次玩係基路亞年代

由格係邊隻

宜家主流咩隊？
想收個帳玩番
舊果個搵唔番了

而家有冇得抽，定要等神up

而家無，你用愛德玩住先啦

愛德華應該都打pad 90%關卡啦

隊員涉咩好，等我有啲target倒下石

求幫打北歐

暫時放晒堆鋼鍊角入去
要放雲妮

有獵人既

咁我等佢下次神up,睇下抽到咩先再算

唔係呀 機種變更呀 下面果個

哦 岩啦 我依家都係用呢個方法.
但咁既話我ipad換番iphone又要等30日

除非抽個048出黎 2邊都用 但好麻煩...

愛德華長掛 請170 795 393

雙穩龍要3千萬經先滿LV

如果想愛德加多個7x6盤面會唔會好貪心 成日唔齊5色

退完type唔同咗 有d殺會冇咗
其他應該唔會

有冇人可以協北歐？
差難d果級

咩隊

水獵ok？早幾日墳巴carry過我幾次

ok 可以試下

7809 6782

呢個先岩 頭先斷左
6605 9340

有無清想放ac
中進度就得，唔洗幾版297
之前個帳搵唔番

好難打

唔該墳巴
有咩方法可以練下轉珠？
真係玩得好廢
你地好似一入關已經睇到晒應該點轉
我望黎望去先轉得果4-5com
仲有點決定邊粒起手珠？

玩多d無限回廊 唔使體
揀d時間長嘅隊 turn turn盡扭
玩得多就睇到 時間少d都唔會扭得太差
邊度起手冇乜所謂 不過最好扭完一邊到一邊
扭晒左邊 再到右邊/掉返轉
咁樣少d機會整散d combo

而家手指多，一般隊都有7-8秒，玩耐咗3 3 3 整齊咁扭都唔算難

有7-8秒既話轉3粒3粒真係可以慢慢黎都轉到
不過驚轉唔到配隻彩龍/兇龍就好穩陣

冇你地咁勁

銀懷錶FARM幾多個好? 一個要成千四萬經

墳巴勁過我好多
不過粒珠係咁轉色個d真係好難轉 有咩解決方法

我諗住4-5隻

150 210 827

自add thanks

升技道具你地刷咩關

協力超地

隻錶仲要升技勁ON9

目標: 滿技1隻, 零技5隻

宜家有無人協

我諗住唔升技

change the world/擺鎖珠入去

non stop個半鐘先得一本筆記

最近玩返
依隻勁唔勁 做唔做到隊長

冇更好既choice咪用住先
不過要放多啲轉暗珠寵

有冇巴打知究進水君子材料隻

八龍換士點得黎

雷達搜出黎嘅降臨 得日本先搜到
可以定期去twitter search "グラト 配布"
睇下有無日本人派

或者係twitch/youtube搵 有時都會有人直播派

呂布有究進
2 TURN 4倍攻

唉 魔公爵究進竟然係咁… 半減都冇

幾時到天陽神進化

9個killer嗰隻太陽仔？佢地應該未諗點進

火魔公 6星限之恥

一出開始廢到而家

屌你我雷達都中埋佢裝甲 廢到

好有怨氣

火關叫咩

第1火關唔係裡限
第2火關還是一直有特殊用途的
光諸還比較差

有100體 有冇人要打北歐rush

用咩隊？

水獵啦 巴打你未過？

小號過唔到，水獵要放咩？

惡魔/龍killer
中間放2吞或以上威嚇

最緊要有大蛇拖邪龍 月讀到boss開嚟用
其他放d大大力就ok

同兩個fd冇玩過大半年，見有鋼鍊先返去抽。
3個人夾埋6-7抽。中2隻愛得華2隻大總統。
神秘機率

放左小雅，不過冇月讀

你地都幾撚好彩

唔緊要 我有

繼隻一護1.5倍時間ok?

我唔係針對pad 係差唔多隻隻game都係咁
佢未必係較低普通人個率
但會較高某啲人既機率

泡 溡 米卡 小雅 團長

繼 一護 冇 水寶 冇 冇

我手指唔多 月讀加得多過一護

暗雅冇手指 我個人覺得繼咗佢 換第隻好d

得呢隻，你有月讀就中間用左佢
尾再加1c,你幾時得？

而家

btw 一護留返俾你用 月讀我留俾boss

咁我轉暗木精2手指
我開場？

好

其實只要放一隻虛龍
北歐rush 就冇難度

2972 9084

火關曾經係六星限黎

木諸都好似威過一陣，光諸火木關真係

代行都翻到身呢幾隻完全俾人遺忘

巴打好波

呂布橫排+直行破根

中間真係唔夠力 好彩夠多血

其實火木關主動係ok⋯
短轉加解綁以前都幾好用
不過真係被遺忘太耐

不如換個橫排做隻手指/7c好過

十幾萬血
俾迎海打下大既以為瓜得

我都係

以前鬼有解綁，有解綁之後大把寵都有解綁

我記得一出就係短轉加解
不過cd長啲
印像中同時轉珠同解綁好長時間都係雙關最好的

成個fd list大部份轉哂用愛德

SHOW OFF 者

Gift card 入錯左香港個apple id可以點搞

一陣求幫打北歐

幾時得 我而家可以打一場

可能8點零鐘先得閒

木豬岩岩2u流行果排好勁

初期玩UU 仲有有木諸會

Send gift 得唔得

上面講緊冷門限神第一時間諗到默示龍

大總統把劍係咪好難跌？打左2條體都出唔到
反而手帳有好多

其實係佢所有材料掉率都低
我就好缺上校手套同大隻佬拳套
進錶本書就有4-5本了

你講果d我全部都反而經常遇到
係差把劍遇唔到

諗唔到點用 而家我繼咗佢

我打一場跌咗 原來咁難跌架？我仲俾大總統食咗

你地打咩級? 我打極都冇筆記

默示龍起碼個陣有用

佢係咪set每個人跌野嘅機率都唔同
我就好缺槍同埋飛刀

仲有好多都比時代淘汰左
以前火龍女都好勁
出左三國都仲可以組下呂龍
而家都冇咩機會用
而家主流隊隊都咁大力，舊產物邊有訂企
以前除左暗埃冇野過到一百倍
以前打隻赫拉都仲要計晒重力用虹晶果d先過到
以前未棄game第一次玩仲用緊王狼平衡9倍隊

呢個年代當年既王者火埃都收皮
不如一隻水獵
隊長個淘汰速度好快
反而好多隊員向既係仲有存在價值

而家d隊長個勢去得好快 真係得隊員先keep到價值

佢搞廢火埃我到而家都仲嬲緊

希望6週年可以再強化下

見有鋼練裝番但已經好難入手
我之前果隊仲係極光埃+咖哩
宜家d隊發動又易左又大力左

其實做唔到隊長都唔緊要，但連隊員都擺唔到入主流隊呢下好難搞，做裝備又唔見得好有用，搞到四不象咁不如咪鬼出

可以打北歐了

求其入隊高血高回轉下光珠等優格帶增傷加秒等優格carry

好呀 你開

1585 4583

過左時間再開

1447 4232

有無巴打可以帶過北歐

過左時間 再開

6142 6860

巴打同墳巴打

佢未上水

Em 等埋你地先 巴打介唔介意再之後一齊打多次

墳巴一定幫到你
除非佢冇體力

你有冇水獵 有既話我帶都得

有

你帶個威嚇開場

7844 0426

墳巴番來未

我有隻團長，要幾時開？

⋯

尾二暗龍果關

點解唔係壞滅

em sor因為我差超絕地拎石 我仲有一個ac要打壞滅 巴打介唔介意打埋

求幫打壞滅

要出去睇下夠唔夠體

冇暗龍果關

sor巴打 (以為下面都有邪龍添

我得50體幫得一個

咁算啦

係就開啦

我有一個壞滅級未打

4866 2676

咁開啦

有冇威嚇

我不如換番走隻女巨人

換隻孫權

得

4974 6197
唔該巴打

我有隻恐龍其實係咪應該比水hunter食

廢事拖廿幾turn啦

同埋對唔住巴打我呢度用緊ipad轉 ...

你兩部機咪成4個account?

sor手殘

兩個姐 我ipad用緊個個本來係港版,我想轉日版抽鋼鍊

我仲手殘

真.手殘

最後一個鐘

啱啱恰著咗 返嚟啦

pass

6041 7498

差少少去咗 有冇大蛇？邪龍嗰度要用

我600幾lv 得暗雅有威嚇

ok我帶

唔該巴打

大蛇孫權一車車啦

我得火奶同升彩龍技個條龍有威嚇

仲有邊個要打 有100體

感謝carry
病病地唔夠精神轉得好廢

take care

抽唔到 想用一隻女白幻換

600lvl應該有好多喎

點解我個pnd無鋼練降臨😨

渣版pad

down返日版就有

冇人未過咁開心？得返一個鐘 要打好打啦

刷咗30場都冇筆記

真係有冇一隻 最多咪木同光各一隻既一回威嚇
再唔係就火奶/暗雅

好彩暗雅可以繼 當大蛇咁用都得

暗雅隊有時都有用 暫時未捨得拎來繼承

有冇人協中華rush?

我刷左45分鐘有成total 6本

墳巴協唔協

要攞隻垃圾穩龍仲要打8層壞滅級 g社班人真係唔用腦諗嘢，隻嘢覺醒當你有4隻手指就算，屌你老母搞成個月咁嘅三圍

啱啱自己衝咗入去
聽日同你協

連續2次 死第2關

打淨少少 大傷

唔好呀！！！

青木團隊 係咁架啦

打定先等強化啦
可能下個月有轉生玩呢

又日常撚狗,垃圾驚

同人協一take過搞掂
我覺得易過機同北歐

聽日先有體 到時carry大家

anyone協中華？

你同游b巴打可以試下協

死左2次, 第三次搞掂
尾王要破屬吸

用愛德過呢關簡單到

屌
開左24個鐘, 打唔過咪即係乜都冇

單挑完中華唔敢開信驚唔夠揪

慢慢打都得 好似無重擊

仲諗住會有根性吸傷無傷個d濕鳩野
點知剩係吸屬，純水隊輕鬆過

岩岩打完超絕級
好似冇機世界同北歐咁難打
試下自己過唔過到先
過唔到再上黎求救

幾易打 協水獵好輕鬆

巴哈有人POST

唔想送咪出聲囉
屌~~~!!!!

yes
原來咁易

原來條龍係99體壞滅級
好彩無開 唔夠體打

之前miss左極限龍rush
冇開返

小號開左黎打
E+唔知點算

打完，穩契尾關，開破吸，用彩龍直接打死

聽日應該會開埋掛

穩契大傷無效喎
仲加個75盾⋯
等多啲攻略先砌隊打

幾多無效? 不過有75盾應該打唔爆

尾關，開比古清加彩龍加塵魔，一樣轟落去

佢無效啊你開破吸唔關事 純粹係佢有75盾你打唔穿

佢唔係無效 大傷盾3000萬吸收

穩龍真係好撚穩贏

吸3000萬+75%盾
即係最多可以打佢1.2億

破吸傷係唔關對家隻野事?

個icon係無唔係吸喎

新野黎唔知有咩效果

係無效盾黎,改左

開彩龍有咩用？

都叫有3萬血
不過冇嵐龍

鏖魔重力入到

有無鏖魔大神add黎打穩龍

巴打邊個位草到技

入場十六turn
有八層 打下打下就儲到

其實boss死左一次用左一石 唔想曬心機打

我都打左了
火劍秒完封覺
火龍個關可以草幾turn
王關好衰唔好封左隻群馬
搞到要食一石先秒到

火劍直心算啦

7x6都成日缺心珠 無計

有冇巴打有繼左光天既虛龍可以加

好彩穩龍都唔算好難打 0石

北歐rush用左同寵
今次真係rip

好多時打嗰陣都唔覺

ok 你開

玩大總統可以點組

...岩岩睇完戰友網
咁都唔難

求其一石ko算，廢事煩

800等以上 box有番禁上下唔會難得去邊

利申:900等 不過攞唔到穩龍降臨

我個小號打唔過
佢唔想送就唔好送啦
搞咁多野留難人

把飛刀係咪唔撚會出
打左廿幾場都有一把都冇,其他就好多

龍kill換s-
求好心人換比我
我要用虛龍試下

用愛德打穩龍又係簡單⋯
呢個豆丁用落好正

又訓返著咗 sor呀巴打

小號我都度梗點過
用暗迦好似唔夠傷
用團長就驚唔夠坦
可惜小號冇1發愛德

點解冇乜人掛大總統 全世界掛豆丁

因為豆丁好用過總統

放左上去
應該冇你好友

BTW 虛龍應該行唔通
隻野斬殺4千萬

我有

仆你個街依家先知打晒11月先出穩龍, 唔記得打極限北歐

得啊 繼招光天頂個一下就得 不過我揾揾到有人繼

4萬血tema

我冇光天
但有姚麟
過左果野之後下下20萬

虛龍都要食萬幾
未必回得返

咁組得唔得呢 不過冇破吸
定係換走彩龍入喜女神

5石一抽矮豆

穩龍關野用暗埃鏖魔既
隊員要帶咩/繼咩

暗埃繼個buff
隊員追打最重要 我帶咗龍巫女
跟住帶1turn技
帶多個盾(boss第一turn應該唔打 第二turn先打)
帶隻大力怪 應該差唔多

有冇人可以借鏖魔 啱啱開咗嚟打但得一個人有 加我please
116 492 299

冇killer會唔會唔夠力

我個隊好似得一個潛龍killer 開住buff兩turn殺咗佢

我終於起到身 有冇人打中華rush

8362 6260 壞滅大中華 水獵

再開過

穩龍可以用戰女100%

又有新fes限

我每turn自回14000 應該得

恐龍技全面進場

有冇隊SHARE黎睇下

仲要短差唔多10turn

屌

啱啱好冇咗隻297

仲以為3隻都係裡限+恐龍
原來剩係火果隻係
暗果隻裡限睇落好廢

恐龍23, 新果隻21喎

第一關唔會死 可以慢慢儲技 兩隻神面加埋打得一萬多d

D圖

豆丁背要41
計埋5色加速都15回

中間果2隻乜黎?
咁樣一開波夠SB 開虛龍咩

中間萬聖節抽返黎 一開波唔洗開啊 火龍女蛋龍火屬唔驚 兩隻神面加埋打得少過我自回

係喎 記錯咗
成日諗住要30turn 其實係繼完加埋原本嗰招個turn數

萬聖 木結他

暗ok喎 水就真係垃圾

14個自回覺醒

水得30攻係發生咩事

要連6暗先有減傷，16倍單邊
食技食到爆
剩拉7c就得16倍打條毛

暗嗰隻我覺得可以幾勁 不過水嗰隻…點解咁玩佢

幻龍王/天秤都幫到下嘅

水係5星限⋯近1年gh都當5星限地底泥

不過如果係7c有盾，6暗再加攻會好好多

隊長技火木光十字 玩咩

冇不天降都幫唔到咩
不用時就天降消晒
要時就偏偏冇天降

你又啱 咁睇嚟要放4隻暗機導龍

有頭緒了, 2隻超級群馬
唔該巴打, 不過唔知整唔整得切

三抽唔中

痴撚線 30攻

暗果隻又要6粒以上又7C 無撚野阿

覺醒又垃圾 山本好波

燈下穩龍有轉生

暗嗰隻我想要呀 扭到佢我可能唔玩暗埃 玩佢算

張圖好J

我覺得火暗都有用 水真係唔知做乜春

佢玩7x6可以chok下高倍數嘅 不過數值同個技真係…

屌你戰友網又fake人 隻神面打成兩萬一下

戰女啦 擋埋光暗

戰友網成日都係咁

抽唔到

唯有試下同佢硬碰

有咩方法穩
岩岩用暗麑見百鬼童子一黎就傷無效再打3萬幾即死
見戰友用戰女要繼重力

戰女咪算穩
暗鏖你點砌？

暗埃，刁嬋，月讀，光木龍女，濃姬
一下都捱唔到
試多幾次唔得就轉戰女試

睇到d名都覺得你個隊好少血
有冇光印

點硬碰

無啦，隻野值唔值掟幾石拎
我諗捱到尾關都應該對轟4-5回就完

我覺得唔值得晒石攞啦
同埋佢扣得仲多過酒吞 好難對轟 所以我先話要帶盾

用石對轟，個幾石預黎同佢對轟

最好唔好啦

食左1粒石 勁好彩 前面根性關都有6粒比我拉心直

訓著咗

十一點後得唔得？

墳巴有冇位加好友
想借你暗埃

ok 清下friend先

我都係喎 巴打喺邊鼠？

Request 左

暗埃

暗埃做乜？

Added
Um...你個id應該多左個1

sorry

見到水果隻個攻我諗起圖板冰機娘

招喚憤巴
求RELOG 暗埃

係咪同穩龍硬碰緊

係
最後4個鐘

求幫打中華

終於過晒11月d關
但係上youtube睇穩龍好似幾難打
今次冇得搵巴打carry

有信心過之前千祈唔好開
唔係就好好似我咁
火拼時速24

呢隊單人夠

推

你開水獵